Waarom moeten alle 's morgens werd hij zegt me dat wat is er gebeurd, ik was om waar te zijn; en dat zelfs als iets volkomen onverwacht opgetreden te scheiden ons, ik was altijd te herinneren dat ik gezworen aan hem, en dat hij zijn belofte om vroeger of later.
